元朗反黑警勾結行動方針

第一點最重要
象徵意義 遠大於 實際破壞
共產黨搵黑警勾結 佢想要既結果係香港人陷入恐懼而屈服
今次入元朗既話 目標一定係對黑警勾結行動表示抵抗
如果行動成功可以挽回香港人既士氣 非常重要
所以點都好 一定要針對警黑勾結行動示威

第二點
旗 BANNER 大聲公 要帶多D 示威既時候以壯聲勢 可以幫手足壯膽 同時可以阻嚇鄉黑進犯
BANNER同旗可以針對警黑勾結製作

第三點
唔一定要所謂"燒村" 正如第一點所講 今次目的係要表明心志 挽回手足同其他港豬既士氣
絕對唔向恐怖屈服 但係示威唔係尋仇鬥毆 少打架 避免入小巷窄路
多在象徵物 地標做抗議行為 而且要公告天下

第四點 多聯絡記者傳媒 網紅
一來可以保護示威人士
二來亦可以增加抗爭注目度 向外表明抗爭不會停止既心志

第五點 要帶多D防身用品 唔係自己地頭 亦唔排除有人想突登搞事 唔好落單

總括黎講 今次行動主要目的係打破共產黨拿手既恐懼陷阱 提升士氣
以最低代價換取行動成功
時間唔多 希望幫到手

同意幫手推比手足睇唔該

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

推

727唔好入村

各位手足
728去元朗大街和平遊行係可取
但千其唔好入村！！！
千其唔好衝
得罪班村佬
以後元屯天既兄弟只會更危險！
而且村入面都有同路人
大家要冷靜！
勇武留返728上環！！！
記住，兄弟一個都不能少